<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: event, | IT Rally]]></title>
  <link href="http://it-rally.org/blog/categories/event/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://it-rally.org/"/>
  <updated>2014-07-08T14:33:44+02:00</updated>
  <id>http://it-rally.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[IT-Rally]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[IT Rally]]></title>
    <link href="http://it-rally.org/blog/2014/04/17/it-rally/"/>
    <updated>2014-04-17T07:01:00+02:00</updated>
    <id>http://it-rally.org/blog/2014/04/17/it-rally</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left" src="/images/2014/ITRally_phenix.jpg" width="240"></p>

<p>Немає часу розслаблятись, IT Rally набирає обертів!
IT Rally - це не просто конференція, це інформаційні перегони нашого міста. Все найсвіжіше та найцікавіше в одному місці. Цього дня, на нашому треку, для вас виступатимуть професійні “пілоти” ІТ-галузі та просто знавці своєї справи. Під час перерв кожен бажаючий матиме змогу розважитись в “фан зоні” або скуштувати багато смачного на “піт-стопі”. Ми гарантуємо насичений день, море позитиву та багато приємних сюрпризів.</p>

<p>Отже, приходьте та прихопіть з собою друзів:
<strong>17 травня о 9:00</strong>, м. Івано-Франківськ, вул. Євгена Коновальця, 35 - “трек” університету права імені Короля Данила Галицького.</p>

<p>Не пропустіть! Долучайся до нас, та слідкуй за оновленнями.</p>

<h4 id="section">Події в мережах</h4>
<p><a href="https://www.facebook.com/events/501261773336783/"><img src="/images/social_big/facebook-icon.png" width="32"></a>
<a href="http://vk.com/itrally2014"><img src="/images/social_big/vk_logo.png" width="32"></a>
<a href="https://plus.google.com/b/108151698004986432580/events/c578rsa5ti4315bs11udk3d9n48"><img src="/images/social_big/google-plus.png" width="32"></a></p>

<p>IT Rally - рухайся в ритмі інформаційних технологій…</p>

<div style="clear: both"></div>

<h4 id="it-rally">Спонсори та партнери IT Rally</h4>
<p><a href="http://www.osf-global.com/"><img src="/images/company_logo/osf.png"></a>
<a href="http://lezgro.com/"><img src="/images/company_logo/lezgro.png"></a>
<a href="http://eleks.com"><img src="/images/company_logo/Eleks.png"></a>
<a href="https://www.pointpack.pl/"><img src="/images/company_logo/pointpack.png"></a>
<a href="http://www.softjourn.com/"><img src="/images/company_logo/SoftJorn.png"></a>
<a href="http://iful.at.ua/"><img src="/images/company_logo/university.png"></a>
<a href="http://www.softserveinc.com/"><img src="/images/company_logo/softserve.png"></a>
<a href="http://www.malkosua.com/site/"><img src="/images/company_logo/malkos.png"></a>
<a href="http://vk.com/copyart"><img src="/images/company_logo/copyART.png"></a>
<a href="http://qa-school.lviv.ua/"><img src="/images/company_logo/LQAS_logo.png" width="128"></a>
<a href="http://it-bpo.lviv.ua/"><img src="/images/company_logo/BPO.png" width="128"></a>
<a href="http://ektos.net/"><img src="/images/company_logo/ektos.jpg" width="128"></a></p>

<!-- more -->

<div style="margin-top:30px;"><script type="text/javascript" src="http://maps.google.com/maps/api/js?v=3&amp;sensor=false"></script><div id="gmap_canvas" style="height:450px; width:600px;"></div><script type="text/javascript">function init_map(){var myOptions = {zoom:14,center:new google.maps.LatLng(48.916237,24.711604999999963),mapTypeId: google.maps.MapTypeId.ROADMAP};map = new google.maps.Map(document.getElementById("gmap_canvas"), myOptions);marker = new google.maps.Marker({map: map,position: new google.maps.LatLng(48.916237, 24.711604999999963)}); infowindow = new google.maps.InfoWindow({content:"<span style='height:auto !important; display:block; white-space:nowrap; overflow:hidden !important;'><strong style='font-weight:400;'>&#1059;&#1085;&#1110;&#1074;&#1077;&#1088;&#1089;&#1080;&#1090;&#1077;&#1090; &#1087;&#1088;&#1072;&#1074;&#1072; &#1110;&#1084;&#1077;&#1085;&#1110; &#1050;&#1086;&#1088;&#1086;&#1083;&#1103; &#1044;&#1072;&#1085;&#1080;&#1083;&#1072; &#1043;&#1072;&#1083;&#1080;&#1094;&#1100;&#1082;&#1086;&#1075;&#1086;</strong><br> &#1074;&#1091;&#1083;. &#1028;&#1074;&#1075;&#1077;&#1085;&#1072; &#1050;&#1086;&#1085;&#1086;&#1074;&#1072;&#1083;&#1100;&#1094;&#1103;, 35<br>  &#1030;&#1074;&#1072;&#1085;&#1086;-&#1060;&#1088;&#1072;&#1085;&#1082;&#1110;&#1074;&#1089;&#1100;&#1082;</span>" }); google.maps.event.addListener(marker, "click", function(){infowindow.open(map,marker);}); infowindow.open(map,marker);}google.maps.event.addDomListener (window, "load", init_map);</script></div>

<h3 id="section-1">Доповіді</h3>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/roman_melnyk.jpg" width="140"></p>

<h3 id="webui-developer-at-softserve">Роман Мельник WebUI developer at SoftServe</h3>

<p><strong><em>Approaches in modern web development. Vivisection of a JS framework</em></strong></p>

<p>Для розробки сучасної веб-аплікації необхідні ряд стандартних компонентів, напр., механізми для обробки HTML та для роботи з користувацькими подіями, компоненти MVC (шаблонізатор, транспорт та, власне, модель). Окрім того, розробники вже звикли до ООП, реалізація якого у JS суттєво відрізняється від класичного ООП таких мов, як Java чи C#.
Під час презентації ми
розглянемо, як побудовані вищезгадані компоненти веб-аплікації
- та -
оцінимо, як вони реалізовані у різних JS фреймворках.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/viktor_levytskyi.jpg" width="140"></p>

<h3 id="team-lead-at-softjourn">Віктор Левицький Інженер і team lead at SoftJourn</h3>

<p><strong><em>Інтеграційна платформа Mule ESB</em></strong></p>

<p>В нашій повсякденній роботі ми часто стикаємось із завданням, як зв’язати різні компоненти системи (сервери, програми, бази даних) в одне ціле, не ускладнюючи при цьому собі життя. При цьому ми мусимо виконати величезний обсяг рутинної роботи. Але можна уникнути згаяного часу і сотень рядків коду. В цьому нам допоможе Mule.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/lesya_symanyshyn.jpg" width="140"></p>

<h3 id="project-manager-at-eleks">Леся Симанишин Project Manager at Eleks</h3>
<p><strong><em>Про проект «на вчора»</em></strong></p>

<p>Ще з університетських часів кожен може пригадати хоча б один випадок коли підготовка до важливого екзамену, курсової або дипломної починалася дещо із запізненням, тобто в останній день.</p>

<p>У дорослому житті дуже часто проекти робляться теж у так звані «тісні» терміни. Чи можливо здати проект вчасно і високоякісно в таких умовах?</p>

<p>Базуючись на реальних подіях (ну і деяких припущеннях) розповім про проблеми, що виникали на проекті, який мав на меті бути зробленим за дуже короткі терміни.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/roman_nikitchenko.jpg" width="140"></p>

<h3 id="research-engineer-at-vitech">Роман Нікітченко, Research engineer at V.I.tech</h3>
<p><strong><em>Технології Big Data та інфраструктура Apache Hadoop</em></strong></p>

<p>Обсяги даних в сучасних інформаційних рішеннях стримко зростають і це приводить до виникнення як нових проблем, так і нових можливостей. De-facto перша в світі операційна система для обробки даних (data OS) Apache Hadoop надає дуже широкі можливості як для зберігання, так і для обробки великих обсягів інформації. Які саме і як це може вплинути найближчим часом на обличчя індустрії Big Data?</p>

<div style="clear: both"></div>
<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/oleksiy_tyagkyy.jpg" width="140"></p>

<h3 id="section-2">Олексій Тяжкий</h3>

<p><strong><em>Інформаційний суверенітет: що це, для чого він потрібен і чому в України його немає</em></strong></p>

<p>“За умов  глобальної  інтеграції   та   жорсткої   міжнародної 
конкуренції  головною  ареною  зіткнень  і боротьби різновекторних 
національних інтересів держав стає інформаційний простір.  Сучасні 
інформаційні  технології  дають  змогу державам реалізувати власні 
інтереси без застосування  воєнної  сили,  послабити  або  завдати 
значної  шкоди  безпеці  конкурентної  держави,  яка не має дієвої 
системи захисту від негативних інформаційних впливів. “
Указ Президента України Про Доктрину інформаційної безпеки України. 21.03.2008</p>

<p>Усі положення Доктрини залишились на папері. Сьогодні інформаційна війна дозволяє стороннім гравцям реалізовувати свої інтереси в нашій державі - від елементарних економічних до окупації Криму - без жодного пострілу. При цьому майже ніхто з наших громадян не вважає себе жертвою. Одні звикли рефлексувати не думаючи - це типові глядачі телевізора, які складають більшість населення. Інші - активні користувачі інтернету і альтернативних телебаченню джерел інформації, які впевнені, що вже сам факт використання мережі робить їх інформаційним простір об’єктивним, а поведінку адекватну реальності. Вони помиляються і не розуміють, що без інформаційного сувереніту, вони приречені стати такими ж жертвами інформаційної війни як і “раби зомбоящика”</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/myroslava_repela.jpg" width="140"></p>

<h3 id="section-3">Мирослава Репела</h3>

<p><strong><em>ISTQB Certification або Як підготуватись до здачі екзамену.Метод спроб і помилок</em></strong></p>

<p>Разом з розвитком ІТ сфери зростає кількісь людей які тестують програмне забезпечення. Все частіше серед вакансій на посаду QA можна побачити пункт ‘ISTQB’ серед переліку вимог. Здача ISTQB сертифіката ‘Foundation’ рівня має багато переваг: він визнається в багатьох країнах світу - що відкриває перспективи карє’рного росту, з іншого боку допомагає впорядкувати знання. 
Я пропоную вашій увазі свою версію того, як варто готуватись до сертифікації, на що звернути увагу. Розкажу про купу “граблів” під час підготовки і те, як їх обійти.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/vasyl_krychun.jpg" width="140"></p>

<h3 id="project-mangersolution-architect-at-malkos">Василь Кричун Project Manger/Solution Architect at Malkos</h3>

<p><strong><em>iOS. Advanced programming techniques</em></strong></p>

<p>Доповідь містить практичні приклади нестандартних рішень для розробки iOS додатків і розрахована на осіб, які мають базові або середні знання в iOS програмуванні. Будуть розглянуті  архітектурні рішення для багатопотокових додатків,  можливості Objective-C Runtime, CoreData, способи оптимізації та інші корисні речі.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/rostyslav_rava.jpg" width="140"></p>

<h3 id="database-engineer">Ростислав Рава Database Engineer</h3>

<p><strong><em>Типовий MySQL</em></strong></p>

<p>Майже в кожному проекті з розробки програмного забезпечення використовується сховище даних. На частку MySQL, за різними підрахунками, припадає близько половини ринку реляційних баз даних (БД). Та попри те, що MySQL стабільно займає верхні рядки рейтингів, є беззаперечним лідером серед систем управління базами даних (СУБД) з відкритим кодом, її практичне використання може бути проблематичним та складним. Про те, як уникнути типових помилок, заощадити час, сили, кошти та вберегти нервову систему, ми поспілкуємося на доповіді.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/markiyan_matsekh.jpg" width="140"></p>

<h3 id="mobility--wearables-business-developer-at-eleks">Маркіян Мацех Mobility &amp; Wearables Business Developer at Eleks</h3>

<p><strong><em>Wearables: the Next Level of Mobility</em></strong></p>

<p>Mobility is about efficiency and getting things when and where you want them. As the pace of life is constantly growing, the “now” is receiving a new meaning, while wearables are destined to implement it.</p>

<p>The presenter will highlight specific features of most popular wearables - smartglasses and smartwatches including UX, usage patterns and software applications, insights based on both his personal experience as a user and professional experience at an app development company.<br />
The presentation will touch upon following aspects of wearables:</p>

<ul>
  <li>
    <p>Consumer vs enterprise usage;</p>
  </li>
  <li>
    <p>“Killer app” problem;</p>
  </li>
  <li>
    <p>Glasses and watches as fashion attributes;</p>
  </li>
  <li>
    <p>The new “now”, information overflow and contextual awareness.</p>
  </li>
</ul>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/natalka_shpot.jpg" width="140"></p>

<h3 id="section-4">Наталка Шпот Директор та викладач Львівської школи проектного менеджменту, бізнес-тренер</h3>

<p><strong><em>З чого і як починати, щоб добре закінчити</em></strong></p>

<p>Початок проекту - найважливіший етап, на якому закладаються всі процеси, які забезпечать успіх чи неуспіх проекту. Ми поговоримо про ключові моменти та продедури, які необхідно пропрацьовувати при старті, про діяльність керівника проекту до того, як все почалось, і про те, які проекти краще не починати.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/nataliya_muhitdinova.jpg" width="140"></p>

<h3 id="eleks---">Наталія Мухітдінова Керівник філіалу Eleks в Івано-Франківську</h3>

<p><strong><em>Чим крутиться команда? Як її розкрутити і зберегти?</em></strong></p>

<p>Спражні двигуни команди незавжди очевидні. 
Добрий менеджер має вміти заводити його і вберігати від перегріву.
А ще важливо їх правильно розставляти, щоб команду не розірвало від надлишку енергії.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/Volodymyr_Fuchenko.jpg" width="140"></p>

<h3 id="software-developer-at-eleks">Володимир Фученко Software developer at Eleks</h3>

<p><strong><em>Розробка кросплатформенних мобільних аплікацій з Xamarin</em></strong></p>

<p>З кожним роком мобільні технології все тісніше входять в наше життя. Проте розробка мобільних аплікацій не є надто легкою, адже потрібно підтримувати різні ОС (Android, iOS, Windws Phone). Xamarin – це фреймворк, який покликаний спростити життя розробникам, дозволивши писати кросплатформенні аплікації використовуючи одну мову програмування, C#.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/taras_romaniv.jpg" width="140"></p>

<h3 id="senior-software-engineer-at-softjourn-inc">Тарас Романів Senior Software Engineer at Softjourn Inc.</h3>

<p><strong><em>SEO Friendly AJAX Websites</em></strong></p>

<p>Часто перед нами постає проблема пошукової оптимізації динамічних AJAX веб-сайтів, коли потрібно, щоб “все індексувалось” і щоб “система дружила з пошуковими роботами”. Насправді, тут є дуже багато нюансів, і так… звісно я вам про них розповім. В даній доповіді ви зможете почути відповіді на такі поширені запитання:</p>

<p>— Невже SEO для AJAX вебсайтів це щось на грані фантастики?</p>

<p>— Як зробити так, щоб Single Page Application без проблем індексувалася пошуковими роботами?</p>

<p>— Що робити з “вічним скролом” і як тут допоможе sitemap.xml?</p>

<p>— Яку роль відіграють #! (hasbang) та <em>escaped_fragment</em> у “домовленостях” між пошуковиком та серваком?”</p>

<p>— Навіщо генерувати статичні HTML snapshots, і до чого тут PhantomJS?</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/stas_demchuk.jpg" width="140"></p>

<h3 id="webui-developer-at-softserve-1">Стас Демчук WebUI Developer at Softserve</h3>

<p><strong><em>Node.JS: Why is it awesome?</em></strong></p>

<p>Нові платформи і фреймворки для розробки веб-аплікацій з’являються все частіше і частіше, тому в багатьох з’являється думка про те, що більшість з них - ненадійні та мають дуже багато слабких сторін. Під час презентації ми обговорюватимемо Node.JS, платформу, яка дозволяє виконувати Javscript на сервері, дізнаємось що це за звір і з чим його їсти, довідаємось сильні та слабкі сторони, а також розглянемо випадки, де Node.JS використовувати доцільно, а де доречніше було б використати щось інше.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/sergiy_yavtushenko.jpg" width="140"></p>

<h3 id="developer-at-excaliburgames">Сергій Явтушенко developer at ExcaliburGames</h3>

<p><strong><em>Unity3D Початок</em></strong></p>

<p>Досить довго я був звичайним Web девелопером — PHP/Perl/JS/MySQL/NoSQL. А потім зрозумів що хочу робити ігри і запустив Unity3D. 
На прикладі історії створення прототипу невеликої 2D гри я розкажу про принципи роботи з Unity3D а також про особисті враження і труднощі при переході до ігрового програмування.</p>

<p>Ми збудуємо нову колонію!</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/dmytro_andreev.jpg" width="140"></p>

<h3 id="lead-developer-at-malkos-manager-of-lviv-net-user-group">Дмитро Андрєєв Lead developer at Malkos, manager of Lviv .Net User Group</h3>

<p><strong><em>Застосування ІТ-технологій для вирішення соціальних проблем міста: CityRep Demo</em></strong></p>

<p>Представляємо учасникам IT-Rally наш продукт “CityRep”, один із командних проектів благодійного хакатону Kindhack (http://dou.ua/calendar/4560/).  Метою проекту є створення цифрового аналогу «гарячої лінії» міста, що спростить процес повідомляння органів влади про нагальні проблеми міста та громадський контроль їх вирішення. В рамках проекту розроблено сайт та мобільні додатки для Android та iOS, отже презентація складатиметься  двох частин: ліричної та технічної. У ліричній частині ми розповімо про шлях ідеї від зродження до часткового впровадження: про сам хакатон, розробку концепції, співпрацю з міською радою та іншими громадськими ініціативами, а у технічній – поговоримо про технології та їх взаємодію, зокрема про: MVC 5, Knockout, ASP.Net Web API 2.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/anatoliy_syernyi.jpg" width="140"></p>

<h3 id="frontend-developer-at-pointpackpl-sa">Анатолій Сєрний frontend developer at PointPack.pl SA</h3>

<p><strong><em>AngularJS - survival guide</em></strong></p>

<p>На сьогоднішній день AngularJS це один з провідних гравців на ринку SPA (Single-page Application) фреймворків. “Магія” AngularJS заворожує, проте що робити коли все пішло не так як заплановано?</p>

<p>На цій доповіді я поділюсь з вами власним досвідом розробки повноцінних SPA з допомогою AngularJS, ми ознайомимося з головними принципами роботи та спробуємо розібратись як це все працює “з середини”, розглянемо найпоширеніші помилки початківців та навчимося не допускати їх.</p>

<p>А також:
- як не перетворити вашу аплікацію в “монстра”;
- чому AngularJS не любить AMD (Asynchronous module definition);
- чого чекати від Angular вже завтра та що таке AngularDart.</p>

<div style="clear: both"></div>

<p><img class="left" src="/images/2014/speaker/Svyatoslav_Rymar.jpg" width="140"></p>

<h3 id="section-5">Святослав Римар Тестувальник програмного забезпечення, викладач, блоггер.</h3>

<p>Компанія «SoftServe», Школа тестування ПЗ “LQAS”</p>

<p><strong><em>10 “тестхаків”</em></strong></p>

<p>Кілька років тому, завдяки програмістам зародився такий рух як лайфхакінг. Наслідуючи приклад Денні О’Брайена (автора терміну “ lifehack “) я взяв 2 слова і з’єднав їх, в моєму випадку це були “Test” і “hack”.</p>

<p>“Testhacks” - набір корисних, простих, а головне дієвих порад, які допоможуть у вирішенні комплексних завдань і питань. Наприклад:</p>

<ul>
  <li>
    <p>Скільки часу приділяти тест-дизайну, а скільки тестуванню ?</p>
  </li>
  <li>
    <p>Які метрики краще використовувати?</p>
  </li>
  <li>
    <p>Як тестувати в стислі терміни?</p>
  </li>
</ul>

<p>Доповідь буде корисною як тест лідам, які хочуть в короткий термін поліпшити процес тестування, так і тестувальникам, яким небайдужа доля проекту і власна продуктивність.
Можливо, деякі поради здадуться Вам простими, інші ж навпаки досить складними в даній ситуації, але головне, що вони працюють, так як були використані не на одному десятку проектів, внесли чіткість і ясність в роботу, додали організованості, зберегли час і гроші, позбавили менеджерів від зайвого клопоту і проблем.</p>

<div style="clear: both"></div>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[IT Rally Starters]]></title>
    <link href="http://it-rally.org/blog/2014/04/08/it-rally-starters/"/>
    <updated>2014-04-08T20:55:00+02:00</updated>
    <id>http://it-rally.org/blog/2014/04/08/it-rally-starters</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left" src="/images/poster_irtally_starters_2014.png" width="240"></p>

<p>Леді та джентльмени, пані та панове, прогрівайте свої двигуни, ми розпочинаємо!
IT Rally “Starters” - це перший “кваліфікаційний заїзд” із серії нових, щорічних ІТ-подій нашого чудового міста. Відмітьте цей день в календарі та не пропустіть нагоду познайомитись з провідними ІТ-компанiями, отримати корисні поради щодо працевлаштування та майбутньої кар’єри. Також до вашої уваги презентації, тренінги, цікаві доповіді, корисні знайомства та багато іншого. Приготуйтесь до захоплюючої кар’єрної подорожі та будьте уважні на віражах! ;)</p>

<p>Чекаємо вас на старті, <strong>26 квітня о 9:00</strong> в приміщенні університету права імені Короля Данила Галицького, за адресою м. Івано-Франківськ, вул. Євгена Коновальця, 35</p>

<p>Хочеш залишатись в центрі подій?  Долучайся до нас та слідкуй за оновленнями.</p>

<h4 id="section">Події в мережах</h4>
<p><a href="https://www.facebook.com/events/1492843410937210/"><img src="/images/social_big/facebook-icon.png" width="32"></a>
<a href="http://vk.com/event69707837"><img src="/images/social_big/vk_logo.png" width="32"></a>
<a href="https://plus.google.com/events/cs0req4knshftvnifcrrrf13kg0"><img src="/images/social_big/google-plus.png" width="32"></a></p>

<p>IT Rally - найцікавіше попереду…</p>

<div style="clear: both"></div>

<h4 id="it-rally">Спонсори та партнери IT Rally</h4>
<p><a href="http://courses.if.ua/"><img src="/images/company_logo/1stKyivCourses.jpg" width="128"></a>
<a href="http://eleks.com"><img src="/images/company_logo/Eleks.png" width="128"></a>
<a href="http://lezgro.com/"><img src="/images/company_logo/lezgro.png" width="128"></a>
<a href="http://qa-school.lviv.ua/"><img src="/images/company_logo/LQAS_logo.png" width="128"></a>
<a href="http://www.osf-global.com/"><img src="/images/company_logo/osf.png" width="128"></a>
<a href="http://www.softjourn.com/"><img src="/images/company_logo/SoftJorn.png"></a>
<a href="http://iful.at.ua/"><img src="/images/company_logo/university.png"></a></p>

<div style="clear: both"></div>
<!-- more -->
<p class="evenodd">:———-|:————
 09:00     | Реєстрація 
 10:00     | Відкриття та презентація IT Rally Starters   <br />
 10:10     | Як розпочати та розвивати карєру в ІТ-галузі - Іван Дячишин
 10:30     | Презентація ІТ-компанії Lezgro
 10:45     | Презентація Львівської школи тестування програмного забезпечення LQAS
 11:00     | Презентація Перших Київських курсів іноземних мов
 11:20     | Перерва   <br />
 11:40     | Новітні напрямки розвитку IT в Україні і світі - Євген Вершинін
 12:00     | Презентація ІТ-компанії Eleks
 12:15     | Презентація Eleks Developers Courses та Eleks Testers Courses
 12:30     | Презентація ІТ-спільноти Ivano-Frankivsk IT Students
 12:50     | Презентація ІТ-компанії OSF Global Services
 13:10     | Перерва   <br />
 13:30     | Презентація ІТ-спільноти IT Booze
 13:40     | Презентація ІТ-компанії SoftJourn
 14:05     | Презентація програми стажувань компанії SoftJourn
 14:20     | Закриття     </p>

<div style="margin-top:30px;"><script type="text/javascript" src="http://maps.google.com/maps/api/js?v=3&amp;sensor=false"></script><div id="gmap_canvas" style="height:450px; width:600px;"></div><script type="text/javascript">function init_map(){var myOptions = {zoom:14,center:new google.maps.LatLng(48.916237,24.711604999999963),mapTypeId: google.maps.MapTypeId.ROADMAP};map = new google.maps.Map(document.getElementById("gmap_canvas"), myOptions);marker = new google.maps.Marker({map: map,position: new google.maps.LatLng(48.916237, 24.711604999999963)}); infowindow = new google.maps.InfoWindow({content:"<span style='height:auto !important; display:block; white-space:nowrap; overflow:hidden !important;'><strong style='font-weight:400;'>&#1059;&#1085;&#1110;&#1074;&#1077;&#1088;&#1089;&#1080;&#1090;&#1077;&#1090; &#1087;&#1088;&#1072;&#1074;&#1072; &#1110;&#1084;&#1077;&#1085;&#1110; &#1050;&#1086;&#1088;&#1086;&#1083;&#1103; &#1044;&#1072;&#1085;&#1080;&#1083;&#1072; &#1043;&#1072;&#1083;&#1080;&#1094;&#1100;&#1082;&#1086;&#1075;&#1086;</strong><br> &#1074;&#1091;&#1083;. &#1028;&#1074;&#1075;&#1077;&#1085;&#1072; &#1050;&#1086;&#1085;&#1086;&#1074;&#1072;&#1083;&#1100;&#1094;&#1103;, 35<br>  &#1030;&#1074;&#1072;&#1085;&#1086;-&#1060;&#1088;&#1072;&#1085;&#1082;&#1110;&#1074;&#1089;&#1100;&#1082;</span>" }); google.maps.event.addListener(marker, "click", function(){infowindow.open(map,marker);}); infowindow.open(map,marker);}google.maps.event.addDomListener (window, "load", init_map);</script></div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
