<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: y2016 | IT Rally]]></title>
  <link href="http://it-rally.org/blog/categories/y2016/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://it-rally.org/"/>
  <updated>2016-05-12T13:30:47+02:00</updated>
  <id>http://it-rally.org/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[IT-Rally]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[IT Rally Manticore]]></title>
    <link href="http://it-rally.org/blog/2016/05/11/it-rally-manticore/"/>
    <updated>2016-05-11T18:24:00+02:00</updated>
    <id>http://it-rally.org/blog/2016/05/11/it-rally-manticore</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left" src="/images/2016/poster_itrally_2016.jpg" width="240"></p>

<p>IT Rally - це не просто конференція, це інформаційні перегони нашого міста. Все найсвіжіше та найцікавіше в одному місці. Цього дня, на нашому треку, для вас виступатимуть професійні “пілоти” ІТ-галузі та просто знавці своєї справи. Під час перерв кожен бажаючий матиме змогу розважитись в “фан зоні” або скуштувати багато смачного на “піт-стопі”. Ми гарантуємо насичений день, море позитиву та багато приємних сюрпризів.</p>

<p>Отже, приходьте та прихопіть з собою друзів: 14 травня о 9:00, м. Івано-Франківськ, вул. Євгена Коновальця, 35 - “трек” університету права імені Короля Данила Галицького.</p>

<p><a href="https://www.facebook.com/IvFrUniversityLaw">https://www.facebook.com/IvFrUniversityLaw</a></p>

<p>Не пропустіть! Долучайся до нас, та слідкуй за оновленнями.</p>

<p>IT Rally - рухайся в ритмі інформаційних технологій…</p>

<h4 id="section">Хочеш залишатись в центрі подій? Долучайся до нас!</h4>
<p><a href="https://www.facebook.com/events/563161223853879/"><img src="/images/social_big/facebook-icon.png" width="32"></a></p>

<p>Програма події
https://teamup.com/ksf4344a1c77f644eb</p>

<div style="clear: both"></div>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[IT Rally Starters]]></title>
    <link href="http://it-rally.org/blog/2016/04/05/it-rally-startes/"/>
    <updated>2016-04-05T10:36:00+02:00</updated>
    <id>http://it-rally.org/blog/2016/04/05/it-rally-startes</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left" src="/images/2016/poster_irtally_starters_2016.png" width="240">
Леді та джентльмени, пані та панове, прогрівайте свої двигуни, ми розпочинаємо!</p>

<p>Запрошуємо прийняти участь в IT Rally Starters – найбільшій конференції для ІТ-початківців та студентів у Івано-Франківську. </p>

<p>У програмі події знайомства з найбільшими ІТ-компаніями міста, презентації ІТ-курсів та курсів іноземних мов, корисні поради щодо працевлаштування та майбутньої кар’єри, а також цікаві доповіді, корисні знайомства та багато іншого. </p>

<p>Приготуйтесь до захоплюючої кар’єрної подорожі та будьте уважні на віражах! ;)</p>

<p>Чекаємо на старті, у суботу, 16 квітня о 9:00 в приміщенні університету права імені Короля Данила Галицького (4 поверх нового корпусу), за адресою м. Івано-Франківськ, вул. Євгена Коновальця, 35
<a href="https://www.facebook.com/IvFrUniversityLaw">https://www.facebook.com/IvFrUniversityLaw</a></p>

<h4 id="section">Хочеш залишатись в центрі подій? Долучайся до нас!</h4>
<p><a href="https://www.facebook.com/events/1577290655919407/"><img src="/images/social_big/facebook-icon.png" width="32"></a></p>

<div style="clear: both"></div>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
